今次美國選舉算唔算係主流媒體大勝？

鋪天蓋地嘅圍攻，媒體機器反左4年

反左四年仲要靠出千 都係得五五波 咁叫大勝？

FbSocial Media ?